一人一條去完廁所先敢上車既巴士線

我先：E22A

64k

106

53

258d
277e

978
673

你去完廁所都係無用，車程中途急你仲大獲

果d荒山野嶺都唔知去邊搵廁所

290A

269C

278x

606
53

214

973
兜南區兜到傻

旺角 黃埔 東涌 機場 傻閪線

40

268C

機場線本身都刺激，呢條仲要經龍仔同觀塘，跟住仲要行埋成個將軍澳。
如果康盛返機場日日搭真係崩潰都似。

d巴士佬都好慘

259D

619
所有經觀塘長途

102
係荔枝角上車去到太古先落，跑到商場廁所推門個刻瀨咗

要準備埋嘔吐袋

53
試過坐到一半急尿

比起其他長途, 唯一好處係 : 頂唔住可以隨時按鐘下站落車, 解決咗再上下一架

170

968

E22A 大嶼山果邊都未算最大獲.
青馬收費廣場 每邊有幾個臨時廁所.
進可攻退可守.

利申: 見過車長渣渣下 話頂唔著. 即刻停車去.

有次搭A29機場出黎落左港珠澳橋開始急屎 忍到青馬頂唔順落車柯

而家仲有將隧轉車站都有廁所

373

所有行屯門公路嘅巴士

收工時間坐93k

72

619

城巴99

小學搭到依家廿幾年都冇問題，可能搭慣咗，雖然要搭前清空膀胱就堅嘅

利申：試過八鄉上大帽山嗰刻開始急，忍屎忍到落山

214都叫耐 咁613係咩

深圳去英德

258d
屯公 龍翔 觀塘 三大死位

而家都叫做有轉車站做最後堡壘

42c

107
有次坐坐下想肚屙

214超越半個世紀先到

106／102

旭川去層雲峽
雖然上川站有廁所

搭214坐哂全程???

屌 如果要搭咁撚耐
真係前一晚已經唔敢飲水

N271總站to總站

屯門去觀塘
259d/258d
上車前可以買定早餐，去定廁所
車程時間同飛一轉台灣差唔多

969

101 西環去觀塘
全盛時期2個鐘都入唔到去

北區過海線黎講搭373應該係打大佬

世事往往你估唔到情況發生
第一次搭車急屎就係搭276p 新田公路炒車
原定25分鐘車程 用咗成個半鐘以上先到

33A 53 72 81 106

102算係咁 沿途落到車都有廁所
最煩係跨幾區 962x 969個d
你過西隧黎急先出事 一個唔好彩塞一塞就

270A 270B 279X 373

960 962 961 咪都差唔多

邊有人會搭全程

7M

N241 41

巴士司機點忍的

幾年前269C有次坐左3個鐘 仲要公路無得落車轉鐵
好彩有位坐

仲有42 42C

42c還好
青衣50分鐘出到觀塘
搭地鐵都要

103 .....

原來佢經過大帽山㗎，

一直都唔明 點解978唔行吐露港公路 走去兜大欖
673 373就唔行紅隧 兜去東隧

搭290B 仲開心，轉左成粒鐘先去到沙田坳道，去到總站要成82 分鐘

條褲有無濕

64k 行林錦
51 就真係上荃錦

塞完觀塘再塞屯公
利申:爭啲轉車站瀨出嚟

任何要出入香港仔隧道嘅路線

其實好快就搭完 係多站姐

969C
天水圍下一站北角站距最遠

64K嗰啲站咁密，落車容乜易

2016年前 冇南港島線
天光入隧道，天黑出

270A尖咀搭到上水都成粒幾鐘
673行埋紅隧2個鐘都唔知落得車未

373 試過貪中環上車有位坐 (978 要企)
屌佢老味 6點半上車, 7半仲係九龍灣
返到華明 8點3

都係爭十分鐘

你知唔知自己講緊乜？

其實我懷疑行紅隧真係快啲

373 灣仔北可以打尖入紅隧, 再行埋公主道最多都係塞獅隧
行東隧塞撚到北角, 之後大老山又塞撚到過晒maga box, on799

72x 旺角道塞十世都未出到旺角

962B

經典九巴70號

以前住上水返中環
Peak hour 啲人寧願企978都唔上673
673九成空車出空車返
完全唔知條線開黎做乜鳩

每一隻字我都明
但系你擺埋一齊就完全唔明

101
106
606
619
258D
259D
269C

收工6點同收8點嘅人冇分別，出返市區都係一樣時間

978未同大部份北區出市區既巴士都差唔多時間，仲要大欖+西隧極少塞車，住得粉嶺上水去邊度都一個鐘
北區大佬肯定係678/673，全盛時間塞車我試過搭左2個半鐘

任何經龍翔道嘅巴士線，唔急都俾佢震到急

270B

垃圾線

放工時間嘅 936

塞完觀塘
再塞屯門公路頂上汀九
去到元朗迴旋處頂上嚟又塞

豐力樓去明愛段路唔知點解整極都咁震

最耐嘅巴士有冇3個鐘？

286C 返/收工 時間

64k 大埔去元朗唔塞都個半鐘

948
青衣出港島

290、290A

中大8號循環線
chok到腸都飛出黎

53 64k 106

259d

呢條373線真係痴線

所有行高速公路嘅路線

往上水方向兜粉嶺南個下，真係兜到燥

74X
試過撘2個幾鐘

就係驚車程中途急先去定廁所呀...

「你去完廁所都係無用，車程中途急你仲大獲」
所以咪講咗去定廁所先上車囉

「果d荒山野嶺都唔知去邊搵廁所」
就當你真係咁唔好彩
我諗就算係荒山野嶺，你都識搵個地方就地解決掛

290系列我只搭荃灣-黃大仙

42

最撚慘係天水圍再兜

自己正評自己

都唔算兜到傻嘅
咪大路嘅赤柱出薄扶林路線囉
至少佢冇兜埋上置富同華富

屌個次真係坐到想賴

970
971
43M

話時話
好多時呢d topic都係講乘客
如果d巴士大佬揸揸下急屎急尿點搞

所有由九龍東同港島去屯門的巴士

屎忍到呀。 肚痛同急尿點忍呀

身為大埔人 64k同72都係唔會選擇搭既路線

尋晚先搭完大埔搭到去元朗
不過夜晚10點幾其實都唔洗一個鐘

放工時間嘅619

682
兜晒成個東區再兜第一城最後先到馬鞍山

290

觀塘好閒，塞車你可以落車去廁所
屯公塞就仆街了

點解巴士無廁所，好唔方便

290X , 說好的X車係特快去咗邊 係將軍澳兜半粒鐘先開始出發

有次唔識野搭72出深水埗
大埔開始訓訓醒都仲見到樹 又曬

北區每條出九龍或港島巴士線都唔撚係比人答
試過朝早搭678, 7點半上車, 差唔多10點先去到鰂魚涌

荒山野嶺都還好 搵個草地/樹無人見到去完就算 響高速公路/高架橋你想搵位無人見到都難

清係咪對左野

一架A10 收晒你地皮

巴士公司當南區人係咩？狗啊？

公主道唔停站直屌獅隧真係會快啲繞道同大老山隧道太塞喇

673主力比聯和天平
同埋嗰頭後面有粉嶺北發展區 依家唔開定第日城巴會入去插旗

唔好空肚/飽肚上車

已經冇咗既 ....KMB 70號

嘗試過都係一件好事

笑到抽筋

373極品嚟
東隧排隊
跟住觀繞
再到大老山
至少兩個鐘先到粉嶺

即係搭車前唔去中途就唔會急

屌你老母九唔搭八

680

試過搭左兩個幾鐘
金鐘上車，等入大老山隧道等左粒幾鐘
訓下醒下見到仲係鑽石山附近
車上d人訓到歪晒頭無知覺咁
有一刻諗緊自己係咪已經死左

真係試過
當年未有a29
喺新都城總站上車，架車一離開總站就開始肚痛
坐咗一個鐘頭九個字到機場搬晒d行李落車俾老婆睇住衝入離境果層痾

41

應該係收工時間先塞到仆街

N241

93K

673星期6日1粒鍾出到銅記好快喎
夜晚返屋企又係9個字就到
當然返工日子另計

塞車先難頂

星期六 遇到三單交通意外

荔枝角返藍田⋯⋯一係搭唔知幾時先開嘅小巴，一係就214⋯⋯

所有會行屯門公路既線

有次放工時間觀塘坐返去西環
搭撚左2個幾鐘天光坐到天黑

我寧願荒山野嶺痾都唔想喺龍翔道正中間痾

經典

A12 機場上車 坐撚到東廊尿急到唔敢郁

41 長青去九龍城碼頭

上次坐到屎忽痛......
而家只會上290 或者290x

53忍尿挑戰

果次唔識野葵芳上車番坑口急到差啲瀨

點解唔搭鐵

好記得有一次坐962b返屋企，點知汀九撞車喺橋度9個字郁都無郁，我架車有個小朋友肚痛瀨屎，但成架車企位都滿無得開門通風，有人頂唔順嘔，最後聞屎味同嘔吐味聞左成個鐘

40改左路線好耐啦

77K 奉勸大家去完廁所先上

而家坐全程都仲係好慢

62x

e23

唔可以罷搭黨鐵？

搭紅van算

大西北行龍翔道入觀塘
有次趕時間出門 隊咗罐咖啡衝上車 結果係龍翔道半塞車
忍到黃大仙咋咋臨衝去商場去廁所

11x 改咗去安泰後

系你

Ching係唔係有精神病？

坐過幾次坐撚到想嘔

673好鬼正
上水放工搭去銅鑼灣,大概瞓2次就到
架車又少人搭,沿途都好relax

30X

258D

罰抄 x 10
係你
係你
係你
係你
係你
係你
係你
係你
係你
係你

搭40號都得

仲可以咁大聲問人做乜唔搭鐵
香港人抗爭

唔塞車嘅話58m 半個鐘就到，應該忍到

682

277E......都上榜

673死撚硬

40 成日用埋啲積木車，行龍翔道就黎散咁，條腸入面舊屎震到要咇出黎

106/113
搭到天荒地老都落唔到車

E23 屌你老母 比朋友水左係全港去東涌最快嘅巴士

269系列

290x

司機點忍

超越石頭佬？

我喺紅磡攞嚟落旺角

671

116

所有經沙咀道路線
尤其係假期前後塞到唔識郁

Ching可唔可以解釋一下
我好想知你究竟想講咩

有無人一急屎就好快忍唔到搞到唔敢搭任何巴士？

油塘去長沙環
1.5 hrs

所有要行屯公 龍翔道既線

978
屌 有一次喺粉嶺上車
坐咗唔夠3分鐘就急尿
諗住忍到港澳碼頭應該ok啦
點知一過大欖就知奶嘢
急到個膀胱就快撕裂咁滯
忍到嘴唇發白 汗如雨下
終於過咗50分鐘後見到個站
諗住有得落車之際咁啱轉咗紅燈
嗰一刻我feel到人生係幾咁絕望
到車門打開 我秒速衝去公廁
一除條褲 就足足射咗兩分鐘
以後上978都實去咗廁所先

完全同意

我由站頭搭到站尾 仲耐撚過香港飛台灣

非放工時間都搭到on9

之前搭長途巴係度諗
d 司機係咪腸胃都好好， 搭咁耐好似未遇過會中途急屎既
我係度諗如果我係司機突然間急屎點算
可唔可以揸埋一邊放低成車人去爆石

62X
252X
258A
258P
258S
258X
259D
259X
267X

我估呢位清係想講佢有尿頻問題，所以上車前去廁所都冇用。應該要加埋上車前一段時間唔好飲水。

佢假設去廁所係冇用嘅，因為冇可能屙得乾淨?所以我諗樓主嘅提議係車上增設廁所

n216

41 42真係on9路線表表者 不停兜圈

姐係唔好搭？

A10?

當年等40號都用咗45分鐘
去完廁所都唔夠佢黎

42九龍城返青衣唔兜荔景山嘅話其實算直接
41就真係

On撚79 垃圾線

行返青衣重快

978咪就係因為吐露港太塞先行大欖

寧願夜少少搭978好過
搭673都無咁耐

307

其實吐露港點解會咁塞

個次荃西搭到落差唔多尾站
訓醒左兩次仲係黃大仙
第三次仲係寶琳

打左科興先上

好難想像搭373中condom櫈巴士仲要塞車會點

搭鐵左兜右轉

796X ,,, 由工業村坐到尖沙咀, 好似去坐飛機去日本咁,,,

訓醒左兩次仲係清水灣道落斜,,,,

九唔搭八得好嚴重wor ching

搭鐵冇問題呀

太飽同太餓都出事

373 應該仲快過673 小小
我搭嗰個年代仲未有673
373 灣北上東廊點都快過維園上掛

無錯, 我有期寧願坐叮叮過去太古廣場搭978 算
多數仲有位坐

下 紅轉綠渣喎

慘得過企足全程

早幾年978 啲車無而家咁密
中環上車多人到要拉住司機位隻門返粉嶺
仲要塞埋汀九橋, 通常6點半上車 都要7點9先返到

1999

268c一定辛苦啲
起碼天水圍都唔塞車
但係元朗大馬路

嘗試解讀：

你去完廁所都係無用，車程中途急你仲大獲
＞＞就算上車前去定廁所，因為車程太長，搭搭下車都會再急返，呢種情況可能膀胱有事。

果d荒山野嶺都唔知去邊搵廁所
＞＞搭搭下車都會再急返，就算你想中途落車去廁所，中途站嗰啲位置荒山野嶺，你落咗車都唔會搵到痾屎痾尿嘅地方（例如 64K）

就算喺怡心園上車出到去荃灣都要成粒鐘
根本290 290a 290x就唔應該三條都兜山路同彩虹

入山個幾個位真係不得了

通常都瞓死

967 969
269c 269b

真

170
去沙田個程快小小，只係兜入銅鑼灣同埋紅隧耐d
去華富個程由何文田塞到去銅鑼灣，試過3個鐘車程

試過中環忍到返元朗 從此唔夠膽唔去廁所就上車 有一次就上車之前飲咗杯咖啡 結果由天后去到西隧已經就黎忍唔住 要喺圓方嗰邊落車

一到7人欖球賽，全部香港線起碼2個鐘up

放工時間680

所有行屯公嘅車

170去沙田先耐 南行通常快過北行

畀你講咗.....
咁我講106，170

之前有2日要去機場
坐到崩潰

796X算快
如果阿皆老街遊樂場無塞既話
夜晚11點搭最正，半個鐘尖咀到將軍澳

雖然係有機會塞車塞到去完會急
但有機會去完都會急= 唔應該去左先上？佢都on9

調景嶺上會快過290 ge

未到上水圍瀨咗la

53 sure win

265b冇人講

E23都冇人講？

101

所有九龍東來往屯門嘅巴士線
屯公+龍翔道+觀塘道

有次九龍灣食完工工廈飯堂tea
上村巴
又無廁所係附近
飲完檸茶
上左車勁急
去到番到屋企前一個站頂唔順落左車去商場廁所痾左成分鐘先痾完 爆肛咁濟

E42

970

巴士佬，萬幾蚊無左個腎，值得咩

而家仲整埋E23A

試過有次忍唔住, 大欖轉車站落車去公路底嗰個黑廁

可能啪左第二針4hing

人地分290同290a就係比你揀

放工一定坐274x
或者80x 83x 89C 89D 坐到大老山轉

K51呀 屌佢個肺畀狗搭

同你個腦一樣塞Q咗

唔撚驚，中途落車痾完，再食個老麥上返下一班車！

還好啦 海怡嚟講671應該最辛苦

我
係長沙灣搭去藍田，幾乎總站上落

13XDLLMCH

1A

係博愛塞埋都夠你番到市中心啦

非rush hour係堅快
返工日子真係塞仲耐過行車時間咁

16 53

繁忙時間試過坐三個鐘頭
去到親戚屋企差啲瀨尿

早幾年唔知咩事試過東九老母收皮
當日5個半鐘一單

106 290 53

試過2hrs先到

同「個個都想拍拖」有異曲同工之妙

個次搭左三個鐘先到tko

9字頭同258/9D比差好遠喎
一齊屯公塞車
960到上環 黃大仙都未必到

咁習慣咗, 無問題既

係安達臣曬到出晒汗

唔塞車既可能性...

司機先慘，想跳車都唔得

行完屯公仲要行觀塘既259D

邊條線

清你去開廁所開餐？

訓到發夢見黃大仙

89 塞龍翔道

所有經過觀塘道迴旋處嘅巴士，不服來辯

52X

尋日單程路符近火燭都塞左半個鐘

單天保至尊 - 973

大魔王 三條時空隧道

619唔算啦

點都係101

106 606

53 同64k, sure win

ching隊咖啡真係唔知點忍

682
606
118
106
112
過海嘅好多都好耐

搭到去機場落車個陣腳都軟一軟

有次見架290走左
有架290a就黎
唸住都係多幾個站啫
結果搭到想死

忍到行去親戚屋企？

頭班車/尾班車多數都係45分鐘左右到
林村/林錦公路停少幾個站已經差好遠

962

一路行一路腳震

ching你下次走去最近嘅廁所/商場/M記去啦

粉嶺去上環50分鐘咪算快囉
你試下搭373急屎

因為行去商場同親戚屋企都係差唔多路程

我都有類似經歷，每一步都真係好辛苦
響巴士到又辛苦，急起上嚟係咩都諗唔到

53
尋日行杯靈雙渡搭返去荃灣
坐左成個9幾鐘仲要女人揸巴士
好彩落山前痾左篤尿

98C

Stone緊

繁忙時間途經屯門公路嘅巴士

喺格lift度等上去先係最辛苦

林村嗰part站站都有公廁

利申試過半路落車爆石

53,

帶定尿袋/膠樽

973去赤柱同A17去機場，尤其繁忙時間坐A17，坐飛機飛轉沖繩都隨時快過佢，送機尾之選

其實有時就算搭車前屙完
上到車搭到一半先突然肚痛想爆石
利申試過

入黎就係等呢個答案

香港仔隧道繁忙時間塞車乜線都死

佢先爽，一日走兩轉就收工

次次搭到想嘔

42c (利申： 腎虧)

978快好多喎673成日塞車坐2粒鐘先到

101 響港島行得好撚慢

62X.............

濕屁

落墳場屙

970都唔算痴線
971同43M行域多利道仲痴線
如果小巴線嘅話
強烈提名進智公交 31

689

95

星期日先坐完。。。
19幾個站 但每個站都有人上落

有一次搭969有個阿婆攞住個膠袋上咗嚟上層
到佢走個陣佢係攞住個有屎嘅膠袋走返落去
成架車都係屎味

40P

936

42 一個鐘

試過喺總站上606 瞓咗半個鐘仲喺筲箕灣

試過接近搭足全程 接近兩粒鐘

Jm9

以前啲巴打有講過
龍翔道以前好多重型車往來地盤工業村
所以條路連瀝青都冇舖過 全部石屎面嚟
完全冇避震 一定好登

點解揸車嗰個唔覺嘅？

如果條路通嘅話大概45-50分鐘到行完

利申：為你服務的車長

你係咪青山公路炒車撞壞左個腦

我試過有次大塞車，有個乘客同我講佢好急屎，然後我就放咗佢落車屙，以免佢忍唔住bit出嚟臭親我。

隔咗大概10分鐘左右，我部車郁前咗唔夠200米，無啦啦有人敲我部車車門，原來係嗰條友已經屙完屎，跟住我就俾佢上返車

70K 不服來辯

吸毒唔好學人坐巴士啦

所有經屯公既巴士

606

驗下智商好喎清

去完搭緊車都會急咁你唔去係咪會一上車即刻瀨

再入龍門居個下

唔去廁所, 車程中途就唔會急?

呢兩條線算快喇喎

好撚多廢老 安泰班蝗搭

但係錦田嗰啲只可以周街屙

條友抹完屎忽冇得洗手重俾佢上番車

82k

實則擘大眼都仲係黃大仙

e21a

對我黎講任何一條超過40分鐘既線都好撚恐怖

繁忙時間上都上唔撚到

係油塘巴士總站等車焗老鼠咁

73a

屌你老母臭閪

佐敦上總站落
搭到懷疑人生

試過冇去廁所好急尿塞左兩個鐘

E21A

你係廟街上車就係

270S

係因為車多

真 唔洗元朗大馬路啦
大欖入元朗同博愛迴旋處塞撚到仆街 未試過唔塞

番工時間既290a

收工時間258d 藍田上

順利撚得290A

屯公加龍翔呢

由沙田坐起就無問題

因為經村 條條村都有人上落

仲有40M, 以前仲可以係太古廣場上車嗰時，我當佢係中環半山觀光車

你知唔知自己講咩

唔覺

呢個真 邊個諗出來

邊個仆街 諗296C 同269C
個站咁近

以前西區未有地鐵，有同學問搭咩車去銅鑼灣好，竟然有人叫佢搭103

E21a

962B 喺青公度熬 唔急都熬到急

城巴41A 76 77
可以穩坐港島區三甲

ching打完科興？

放工時間嘅6C

落大雨 千其唔好坐 閪撚硬

而家好左啦
終於有返個正常既廁所

A12,坐過一次全程要個半鐘

害人不淺我試過係銅鑼灣過海用左一個鐘都未塞完

606
77
99
905
33A

8H 都好襟搭，
搭過一次北角去小西灣，
足足訓左3次

電車筲箕灣一程車去堅尼地城果啲車長仲堅，全程搭過，非煩忙時間都要兩個幾鐘，仲要無得話將架電車停埋一邊搵廁所

司機好似唔係揸晒全程?
之前堅城上車去到石塘咀已經換左司機

一定係53
搭車前一晚已經唔飲水

其實夜晚搭好舒服，人少又快
如果搭到新車仲好

E22S
唔塞車都要行兩個鐘

71B

9A 傑作，人地好自豪架， 當正290 親生仔咁

373, 678, 978 , 259D ,
106

所有會行屯公嘅巴士線

試過搭全程非繁忙時間都要一粒半
荃灣出發仲要兜成個荃灣 山區居民冇人權

問過290a未

收工時間嘅259D
觀塘龍翔道屯公過三關

796X,入左紅磡土瓜灣黑洞試過九個字先出到九龍城